點解蘋果日報咁鐘意用支那詞語？

想繼續課金俾你，但你地又日日用支那詞洗我地腦，咁點搞？

例如？？

小三 手機

小三

樓主會唔會有個list比我
我幫你同蘋果講聲

因為佢地要睇好多大陸野先出到新聞

佢睇左，所以你唔駛睇，佢係為你犧牲左自己

無聊話題

傳統中文根底要再打好d

大媽已經係死罪啦，無大媽就出唔到報？
小店唔好講係台灣引用，我當年係支那返工先聽到

紀錄下 我幫你同記者fd講

仲有包包 壹週刊啲片成日講

小三算係既
但大媽有地域性意思 我覺得用黎指明新移民中年女人無咩問題
師奶感覺上正面D 大媽蝗蟲feel D

至於手機...

最好直接我手寫我口，好似嗰本獅子山下MK妹咁。

大媽同師奶真係不可同日而語

師奶女強人/平常人感覺重，大媽絕對係負面形容

內地
我成日都以為佢講緊錦田八鄉
你知㗎啦嗰度啲低段賤種有幾咁多
完全冇遺和感

其實⋯ 可唔可以話吸引多港豬睇